想問下邊到有林寶堅尼既煙賣

行左幾間7仔都話唔知/冇

去OK有

有咩分別

好似係ok有 7仔冇呢啲煙

Thx巴打
聽日去睇下

有波子...汽水味
但冇波子煙
不過林寶型過波子啦

聽人講黃一般
想試下藍陣味

咁依家邊到有

大部分OK都有喎 行多幾間啦
藍色聞好食 食落去似梨味多D
同埋唔好兩日先好完 走味走到仆街

走味走得好勁

巴打知唔知邊到有黑魔鬼 香港好似冇見過

我淨係知屯門有兩個地方有得買

旺角有

好似v字頭果間有

林寶ok都無分貨啦

深水埗街市隔離橫街

姐係ok 7仔都冇

旺角仁人

想食番好耐，真係周圍都揾吾倒。
試過近排報紙檔有，點知走味走到